（是日黃店）紅磡 1仔冰室

第一次去
成間店舖都係文宣 可以話係黃到金
食左個雞扒辛辣麵做早餐
咁辛辣麵又無咩發揮可言
讚個辛辣麵好食都無有人都係厄人

整體黎講
地方舒適
氣氛唔錯
味道正常發揮 有待下次試下其他野食
價錢合理

支持

呢間嘢好耐之前已經食開
就算唔係黃質素都係好好

搵日lunch再去試其他野

poly hall 飯堂

1

早餐51蚊
價錢合理?

係
你食唔起？

okok黃店唔話得
我窮我走先

辛辣面加$8
如果外賣自取有9折

間中lunch食

幾年前仲係紅磡冰室

有幾多1仔係入面？

就係唔貼食物圖
屌你最重要既野

我就食唔起

學生好似7/8折

當補貼

早餐黎講 50蚊算係貴
大部分茶記都係30-40

貴…

食開連炒蛋多士都係3x，你係咪嗌錯呀

佢扒餐早餐係唔錯 好撚大份塊魚柳 上年圍poly前幾日去食好平 今年一加加幾蚊

出餐好撚慢，個個買外賣，上次出完杯凍鴦俾我，等左廿分鐘先再黎個麵，再10分鐘先黎炒蛋同包

之前晚市食過意粉 幾好食